被問及若被「送中」會否被判死刑 鄭若驊：我管唔到

有傳媒也問及若疑犯因違國安法被「送中」，會否被判死刑？鄭若驊亦未有保證，直指：「這已非香港所管，所以內地怎處理不是香港可干預。」

至於《國安法》提到違法者可被DQ、卻未有提到期限，是否意味如內地的「剝奪政治權利終身」？鄭亦說不出所以然，指《國安法》「無話喪失（參選資格）幾耐」，但「可以有機會被視為終身呢」，然後強調現時是關乎危害國家安全的問題，是「非常極之嚴重嘅罪行」。
...

骹主

香港恢復死刑啦

好撚驚

比你捉到就死刑，d人衡量過，遲早有人殺警，殺國安，捉到最多坐終身，捉唔到就走佬去外國

根本垃圾
控制唔到

其實日本政府都管唔到皇軍殺人
所以唔好再追究啦

指意奴才可以保護香港人人權同人身安全就死得

好誇張

共慘黨一早伸埋隻手入黎，就算係香港佢都管唔到

幾個月先撤回送中
呢頭又大條斯理話送中你管唔撚到
好似送中冇撚發生過，冇撚人反對咁
痴撚線

唔使等
已經好憎呢

俾啲演技好無

都幾老實 正式話俾全世界知一國一制

作為香港律政司卻從不捍衞香港嘅法律及港人人權
佢為一個附屬地區
即使面對主國的要求亦應盡可能爭取最大利益而不是一句None of my business

一国一制

大波華可以收得皮

自己都係送中過來人

佢講事實 總好過呃外國人

有死刑班狗應該全部收工都可以袋埋支炮跟身

由71起 呢班人掛名都唔算係

自己都認證點樣被送中

知你地垃圾啦

條文過左佢都未睇到啦